有啲建議捉到鬼之後要點做 手足同我入

核彈都唔割蓆！

捉左條友 就唔該屌佢走 除非佢有武器 有武器就直接綁起佢塞比啲狗
啲狗唔收 就係文宣炸彈
啲狗收左再放人 又係文宣炸彈
啲狗收左 都係做番本份 冇人會讚佢

大佬唔好用私刑
咁我地同啲狗有咩分別！
到時啲和理非真係割尻我地蓆 咁就仆街

自推十連

推呀！

手足要睇呀

求你地

跪你地

手足諗清楚呀

影低哂證據先屌走啦

班鬼目的係挑釁，香港仔一向醒目，
一定唔可以中計失控

推呀

搓下個心

獨立思考

影尻埋先屌走

推！！！！冷靜啲啊！！！！

不分化 不割蓆

現場應該係冷靜唔到......

我都做過 但你搓下個心 獨立思考

終於見到識考慮之後既post...

推
唔好私刑呀

我覺得係應該放，但係現場好難冷靜，況且只要有十個人唔肯放就好難放

除底環拍片，
話係佢哋混入示威者做激烈行動放上豆音

打人既
就制服佢
抬起遊街
咁就得嫁喇
最重要係制服左之後唔好濫用私刑

推